屌那星 N賓帶領丹麥大炒愛爾蘭出線

勁到

丹麥三大偉人

N賓 n賓老母 藍罐曲奇

浚龍???

好勁
84分鐘入替 補時仲入埋十二碼
短短幾分鐘就帶領丹麥大炒

後備入黎綿上添花咋=.=

咁唔要n賓換Juno

84 mins
Nicklas Bendtner is on. Denmark's very own Zlatan Ibrahimovic replaces Jorgensen for the final 6 minutes.

n賓老豆呢

屌你老母

神的男人

原來係你

佢做隊長定領隊牙？

要不是大力神=.=

主場唔撚炒 作客入球show 有撚用

入黎6分鐘 已經博到12碼入埋 如果踢足90

15球

買定神射手

雲爺爺有冇後悔?

1場破朗拿度紀錄

咪藍罐曲奇囉